今晚太子其實幾點

7點定8點

831

好似7點

無人講。個個落老蘭開party。

香港人 反擊

睇自己想去邊度， 亦可以兩面都參與